香港寬頻 1000M 問題

早排join左1000m plan 工作人員話加錢換個wifi
話個wifi完全支持1000m上網
我直插落電腦係無問題出到900m左右
但連電話用5G 都係得200M左右 2.4G只係得50m
到底係邊到出左問題

唔想答，原來可以升級個"wifi"

唔係太熟呢啲野 巴打幫幫手

係換個router 屋企人唔識係屋企講開wifi

嗰個咩 router 嚟架，係咪個員工私底下賣畀你哋咋

唔係 個router有香港寬頻隻字 但依加出左街 唔記得左個 班號 係個plan有得咁樣加錢換

打上 hkbn 叫人上屋企 check

你都識講電話...wifi點收到1000M

我都好似樓主咁on9過...係到爬晒hkbn post同研究下啲硬件網速上唔上到咁快
Wifi點都唔會去到1000架啦
5ghz即係 ac wifi有200其實可以收貨
佢比你個router+modem 一定要用線出先有 （仲要睇張網絡卡支唔支援到1000） 我部垃圾notebook插線得200

電話收600
垃圾google wifi
畢嬲睇channel同睇機 200係好垃圾

圖就舊咗少少嫁啦
上個星期cap既
手機都收到600喎

升級個wife就得

但就算同一個router都唔係部部手機都食到一樣呢, 佢Lan出到9xxMbps即係起碼wan to lan依個位冇點縮水先

可能我自己要求低, 我覺得wifi個穩定性重要過上到600Mbps

唔該 巴打先 因為仲係得200m既話 即係我浪費左錢買佢個router 因為我之前個router都有咁上下 所以睇下有咩方法

你個名 加錢換寧願自出出去買啦

我唔覺得隻垃圾google wifi廢喎
就算wan to lan有900
Wifi用唔到佢應有既功能都係冇用同冇意思
最緊要係個速度都唔好咁差呀
同埋佢都要俾錢拎呢個service
Btw我唔覺得穩定性唔重要喎

冇嫁啦 你俾咗錢
等完約啦

sorry令巴打你誤會, 我冇話過google wifi廢
我意思係可能問題根本係出響佢部手機度, router未必係主因, 換型號都未必解決到
想troubleshoot咪試下搵身邊親友帶部spec好多天線, 收wifi表現好嘅手機去屋企試

我都明你冇話過穩定性唔重要, 其實我想表達意思係連線穩定唔慢已經好夠, 不過佢畀多筆錢冇改善又真係慘啲

用緊ip7plus
個router 係vtech ac1600

AC1750 平均都係得3XX-4XX
AC1600 有2XX係咁上下

放心我都係討論既姐
最大問題係佢每個月俾咗舊錢出黎用佢個垃圾router
話用煙條cpu 但就算平極 成個合約期都拎咗差唔多成千銀出黎
買個ac68u/r7000都冇咁肉痛

唔關A唔AC事
老電標google wifi得200左右 我都行到600
個router入面setting或者channel有問題
撞曬channel咪會好慢

有冇得點樣較反好

老電不嬲都set低啲㗎啦，咁樣就算router用耐咗慢咗都無得吵啊嘛
唔關ac事，唔通拎個N router黎俾佢行幾百咩

樓主加左幾多錢？
我唔使加都係1600喎

係咪啲垃圾AC規格（both 你部Router同Client）？我AC3200其實5G部Client 2x2MIMO 都只係得大約600Mbps

好似有少少語癌添